Para entregar 02 FWI

Sistema: 
 runner ok
   subrutinas ok  
 readme ok 
 
Documentación
 ATBD ok 
 Informe de producto ok 

Informe Final de consultoría 
Introducción 
Términos de referencia 

Áreas quemadas ok  
Focos de calor ok 
Índice de peligro de incencios ok  

Conclusiones ok

